# Отрыто для [обсуждений](https://bitbucket.org/LifeIsWonderful/fuf/issues/3)
Конечным результатом обсуждения архитектуры должно быть:

1. Описание общих принципов функционала

2. Структура файлов и папок

3. Краткое описание задач (функционала) каждого ключевого файла (класса)

Основа проекта легковесная система позволяющая сделать как простое одностраничное приложение так и мощьную корпоративную среду.
1. Простота архитектуры приложения должна помочь новичкам быстро освоиться и получить базовые инструменты для разработки системы,
а так же должна использовать актуальные и современные инструменты.

Пример прототипа приложения

```
Как самый простой вариант будет выглядеть

$app = new \Meow\Application();
$app->run();

```

В идеале мы уже получаем работающее приложение, но которое не выполняет ничего

2. Между инициализацией и run() мы можем сконфигурировать приложение

Например

```
$app->getRouting()->addRoute(new \Meow\Rountin\Route('\', function(){}));
```
или
```
$app->register(new Bestxp\Blog);
```

в таком где в первом случае мы уже дадим приложение возможность обработать простой переход на сайт и вывести какую-то информацию, либо например зарегистрировать отдельный модуль. который решает сам внутри

3. В работу системы нужно иметь возможность интегрировать любые другие библиотеки

Достигнуть это можно через использование composer

4. Управление зависипостями в коде должно происходить через DiС, так как в данном случае мы избавимся от статических зависимостей ( самый ярый пример это Yii фреймворк со статическими Yii::app() и Yii::$app )
, так как подобный код будет жестко завязан и какие-то изменения станут непригодными

5. отображение в проекте выбирается на вкус и цвет конечного пользователя, путем подключения сторонних библиотек либо использование стандартной и ограничпенной, все конфигурирование данной системы, ляжет на работу через DiC контейнейр

## Структура файлов

НА первом этапе структура файлов изначально подразумевает разбиение на пакеты для независимой и более простой правки багов и добавления функционала не трогая основные классы

Загрузка подчиняеться PSR-4

Все пакеты как минимум относятся к глобальному пространству Meow

- Meow\Http - Работаем с http ( Response и Request, а так же производные для основных типов ответа )
- Meow\Routing - Классы для работы с маршрутизацией ( Route, RouteCollection )
- Meow\Kernel - Классы основного приложения ( Abstract Application, HttpKernel, CliKernel )
- Meow\Dic -  Все что относиться к DependencyInjection контейнеру
- Meow\Services - Готовые сервисы которые подключают популярные библиотеки

Все указанные пакеты в дальнейшем будут разнесены по разным репозиториям, и правиться отдельно

